吾好再屌禾地新會然😭

禾地錯la，對吾住😭😭😭
耳後禾地新會然會了解波台文化🙇🏻🙇🏻

波台ching ho ball

88,又話走

吾比機會

吾屌吾鬆化😑😑😑👺

冰5個人比負皮禾？😡
禾地真心悔改

清好波

( Show Blocked User - 凍檸茶多甜 )

清簡直係清泉

( Show Blocked User - 黃色閃光 )

班新會然排完post出泥巧威威牙